會唔會介意自己女朋友高過自己?

利申: IT 狗 178 cm

佢180 cm），啱啱同左佢一齊，自己都係博一鋪去表白，點知得左。
佢一著有錚鞋，我就有驚。難度我有啲大男人主義

高過先好
咁都溝到 仲威
好似王祖藍咁...條女咁正
你覺得有無問題

女巨人

會比人話下lor,但你溝到，吹咩

唔會 好撚正 好想比條女支配我 大女人主義 小矮人爬大樹

兩cm就冇咩所謂啦

唔介意男朋友高過自己

小正太

佢驚過你啦 180女好難有仔溝

見過唔少男仔fd唔介意女仔高過自己
但係我嘅話，男仔高過自己少少少少就ok，矮過自己會有少少介意因為我好矮

我米五八 溝緊個米八二高妹

女仔米8

佢重要唔港女

180
差啲以為gay post

2cm唔係問題囉！
最驚你只係到佢肩頭

2cm 咪叫平起平坐囉
180 我要望鼻lone

差唔多高就算啦
唔係貼埋一齊都唔覺

認真想問
你地男仔係咪都會盡地一鋪表白
得就得 唔得就下一個
漁翁撒網

一個一個黎都叫漁翁撒網

如果女果邊都唔介意 , 自己點解要介意

唔通去做兵咩

通常會係女仔介意多啲